係屋企樓下小巴站，有人跌左個airpod case可以點做

我又唔信班黑警
幫佢保管住先？
但佢如果無上連登我咪搵唔番物主？
在線等

自推到完場

推到2046

落去貼街招

即係袋住先，然後貼街招？不失為一個好方法
反正佢外層有個套套住，叫人講番係咩顏色既套都好

唔好留電話
留email好喇
不排除有狗搵機會咬你

叫佢講左係咩色既套先？

1020拎去問下有冇人跌左

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

確認左
交收都唔好現身
廢事俾人老屈

咁點俾番佢

如果交俾大廈管理員？

我屋企係總站黎

搵個少人行 又無cctv
講定大概咩鍾數 15分鐘前後 放低走人喇
記得帶手套

thx

最後我都係決定擺去大廈既保安室
雖然唔知有冇用

ching係咪kt執到？

我朋友前幾日真係唔見左AirPod
佢既tg ：

nope

啱啱問左佢話唔係